覺唔覺叫紅名做絲打個d九成係厹

撚有女上咩

你

都係講ching最好

做咩啫你

得你一位絲打。老實冇見過似樣的女上連登，上得嘅。。。

岩呀安答

我講緊見人地紅名就叫人絲打個d

絲打睇得好通透

絲打看破紅塵
已pm

Ching講得好岩